聽日 ，口號要升級。

當聽日開始嘅時候，亦都係口號再轉嘅時候。

五年前，光復香港，時代革命看似遙遠，但五年後嘅今日，我地再無退路。

一係贏，一係面臨比新疆更恐怖嘅酷刑。

臨時議會已經組成，每個人都知道五大訴求已經不足以去改變一切，十月一號，我地口號同時升級，我相信在座嘅香港兒女，手足，只要有人肯嗌，一定會有人接。

黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗。
願榮光歸香港。

聽日國殤，香港獨立

香港獨立

行動都一齊升級得唔得？

行動post 無人推 得隻follow 咗我嘅5毛負皮
香港獨立

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

當然要一齊升級

⁶十一革命 撥亂反正

十一革命 撥亂反正

唔理你咩位置,都一定要做好基本BLACK BLOCK
完全隱藏自己身份,就會有無限既勇氣
點解?因為你唔驚比人影相
唔洗驚比人秋後算帳
個頭做完即刻走,真正HIT&RUN無手尾跟

得一個消毒口罩真係遮唔到樣架豬,聽話啦

老老實實，你一講獨立就唔代表全香港人喇

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

其實五大訴求 同香港獨立有咩分別
真正自治 咪啫係香港獨立

臨時會議成立...邊個認可你? 成記士多定波菜蓮文具?

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光

起一起底就知你隻三毛都幾落力

要靠人認可嘅話 一早已經可以唔洗出
香港獨立

咁耐都轉唔到風向就放棄啦，同埋宜家個個都關注緊聽日有咩行動內容、出入路線，唔好要其他人晒時間係呢d 位置上